女朋友成日想撤僑

喺武漢返唔到嚟

又想扮蟹